[八九十懷舊系列]必需轉發的死亡電郵/呃錢電郵

好似咩有個人流落荒島死咗，轉發夠幾個人就成家健康，否則幾日後會死
細個驚到仆街，以為幾日後死

仲有個咩寄$50蚊俾佢，大家互寄，之後又會有更多人寄$50俾你
發達啦

時代太多遺忘
重拾以往記憶

小學雞唔會明白以前嘅嘢

早幾年仲有好多喎 ，而家就真係消聲匿跡

千萬不要搜尋楊怡......